靜態心跳 80+

普通緊張 有時去到90+
如果精神緊張 100+

我跑過動態 ECG 又話無問題

有咩問題 唔好自己嚇自己啦

心贓病發

平時有冇做開運動

係咪心跳高到連字都打錯

正常心跳60-80
快少少冇問題
做多d運動 強化下個心 食多d三低食物同蔬果可能會好d

Normal range 60-100/min

真係心臟病發又無去醫院你死撚左啦

無問題，主要睇你有無其他病癥。
見過有病人靜態心跳90，好生猛。

個病人無心臟問題

係咪飲太多酒
我連續飲酒試過靜態120
戒一排就60~70

本身少運動

心跳率偏高有時的確係重要病徵
但第一，你唔算好高，正常60-80，你只係高小小；第二，心臟除年紀增長就會弱，無運動無健康生活，你心臟年紀可能好大；第三，去check完無事就得，唔洗太擔心。

冇喝酒

而家靜態 去到102

係office坐緊，51-53一分鐘

岩岩有125心跳 靜態 唔知點算